新手求各位巴打幫手睇睇張list

CPU
- Intel® Core™ Kabylake i7-7700 3.6GHz 8M Cache 4 Core 8 Thread LGA1151

主機板
- MSI B250M PRO-VDH M.ATX

顯示卡
- GALAX GeForce® GTX 1060 OC 6GB GDDR5

RAM
- KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2133MHz CL15

火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU9

HDD
- Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD

SSD
- KLEVV URBANE U610 Series 240GB SSD MLC 2.5 Inch SATA III SSD

機箱
- Antec GX330 Window Gaming ATX Case - Black

主要打機多，想問下有無問題，如果想盡量慳可以點改？謝謝

出得

想慳咪轉板，msi b250 pro vh
or h110 msi h110 gaming
or even msi h110 pro

慳就唔知
不過我會建議你ssd轉用m.2
塊板又support
Ram可以考慮下上2400mhz

用黎做咩先
打lol可以降好多野

得8GB RAM

RAM，其他可以唔轉，但一定要加多條，唔係嘅玩flash game 都lag啦

Ssd轉intel600p 256 gb
Ram 加多8gb

display card 轉rx480 8g
平左嘅錢買多8g ram 好過